【收到風，富豪系列全部酒店2月起，每月放 no pay leave 4日】

反修例風波加武漢沙士
其威力殺到嚟

四天工作週

應該就快收皮
除左大陸客，冇其他客源

人工低 雙糧少 仲要放多4日
幾時拉閘

福利少仲要扮好人，屌

執7咗佢啦

今年已經無加人工
仲要扣

共渡時奸